嘩, 屌你老母, 真係唔好買STRONTIUM既產品

話說我想買呢隻OTG TYPE C好耐, 見佢寫UP TO 150MB READ 同100MB WRITE, 返黎咪試下佢

用左兩部機去試, 出左咁既RESULT比我, 眼都凸埋
SPEC:
6700HQ/ 16GB DDR4 2400/ USB-C THUNDERBOLT PORT
4790/ 16GB DDR3 2400/ USB-A 3.0

今日打去代理問係咪隻手指唔正常, 最撚嬲條聽電話既8婆用西聲答我:「UP TO JA MA, 唔會去到架WO」

我當堂呆撚左, 我答佢, 我知唔會到, 但唔會差咁遠呀嘛, 差成1/3 WO
另一隻牌字既都唔會咁誇張

8婆西聲話:「咁你覺得有問題咪拎黎CHECK囉」

...

附上另一隻VERBATIM既測試, 人地標110MB READ/ 20MB WRITE

屌, 做唔慣惡人, 唔柒識當面爆9佢

當你買多幾隻就知佢算好

食多幾次屎就知垃圾好食？

佢唔算差, 而家問題係佢吹大數

心水清

write好勁咁

WRITE係唔差既, 不過READ就差D, 一般都去到130MB

報消委會

違反商品說明條例？

What do you expect from an India company? Seriously